羅莽誰在暗暗笑 羅莽送人間仙樂處處飄

羅莽仍舊赤腳在跳 忘了羅莽隨她心情慢慢搖

羅莽的東西是甚麼 是羅莽出生已學會唱的歌
羅莽青春是甚麼 羅莽的歌每日每夜唱和

羅莽何以要在叫 想給這人間羅莽處處飄
羅莽何以降下了 是不想羅莽的風兒靜靜搖

羅莽何以老了 聽不到人間羅莽處處飄
羅莽何以變大了
羅莽聽不見微風依然默默搖
聽不見羅莽依然默默搖

😂

sor9講句
而家既泰b回撚錯晒塘

系

唔撚掂喎

邊間教會